{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019234",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023040383293/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "보더 스트라이프 반팔 티셔츠 - 네이비"
    },
    "text": "ブランドである8 secondsの半袖Tシャツ(SS23 / 423442 HYCR)は広い間隔のボーダーストライプパターンが特徴の製品です。 オーバーフィットで楽な着心地を与え、グラフィックでポイントを与えました。 すっきりとした涼しいデザインでどこにでもよく似合うアイテムです。 素材は綿100%で、洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯することをお勧めします。 漂白剤は使わない方がよく、洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると毛羽立ちや脱色が発生することがあります。 洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、洗濯時に飾り物が落ちることがあるので軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯による製品損失は保護できませんので、ご注意ください。 暖房器具に近づいたり、アイロンがけ中の猛暑を避けなければならず、金属部材と肌の直接摩擦を避けなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが生じることがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白い製品に色移りする恐れがありますのでご注意ください。水洗いの際に若干の収縮が発生することがあります。 摩擦により毛玉ができることがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用及び保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この半袖Tシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "広い間隔のボーダーストライプパターンが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのサイズはどうなっていますか？",
            "answer": "オーバーフィットで楽な着心地を与えています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんなデザインですか？",
            "answer": "すっきりとした涼しいデザインで、どこにでもよく似合います。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "綿100%です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗うことをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯時に服を裏返して洗うと毛羽立ちや脱色が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯後の注意点はありますか？",
            "answer": "洗剤が残らないように十分に洗濯し、軽く手洗いすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの製品損失は保護できますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は保護できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの暖房器具やアイロンの使用に制限はありますか？",
            "answer": "暖房器具に近づいたり、アイロンがけ中の猛暑を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの水洗い時の注意点はありますか？",
            "answer": "水洗いの際、金属付着物によってサビが生じることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは他の衣類に色移りしますか？",
            "answer": "白い製品に色移りする恐れがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは洗濯後に収縮しますか？",
            "answer": "水洗いの際に若干の収縮が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの保管や着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉ができることがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用及び保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 514
    }
}